香港人己經出現捐款疲勞

每個月大大小小不同事要捐錢，好心就統一d，唔係唔想捐，係三日五日又要一千幾百，邊撚到有錢

缺乏統一組織，人人都想搞一份就係會咁

你話每月預個數，咁咪可以，個個月大大小小，唔洗生活？

一陣又話拍片一陣又話幫人出律師一陣又話整呢樣

i dun think so

擺明係濫用眾籌啦，不過一陣又話你五毛架啦

話我五毛咪唔捐

一而盛
再而衰
三而歇

錢係搵唔晒
今日冇咪等出糧捐
豐儉由人

冇大台
自己覺得邊d值得捐就捐
冇需要批鬥
垃圾po
拉

呢啲post泛粉唔入嚟推

但你見到好多一籌唔夠錢就出黎屌人

邊有批，你見到我邊隻字

唔止捐款，啲聯署都係啦，之前最高峰差唔多一日幾個，我係管理平台嗰個都真係翻白眼：又係你呀陳生？
一陣實有啲on9反問手足付出咁多，少少時間都唔肯比？

不嬲都唔捐
食左佢好過

能力愈大 責任愈大

每個人經濟狀況唔同唔緊要，衡量自己能力，捐多捐少，自己安排既姐。例如劃分每個月捐到$1000，再按自己取態捐邊幾間。月頭捐咗$1000，月中又有另一間突發情況出現要捐，咁咪自己取捨今個月出少幾次街嚟補返數囉。

想捐但無錢無得捐，精就大把